發現bilibili(我國油管)啲中字視頻後開始唔反中了

中六畢業讀書唔叻睇唔明english sub
如果唔係bili啲手足提供中字我都做唔到一個稱職嘅wizone, 識唔到生命中呢十一個重要朋友
We're all Chinese under the sky, man.

我係中國人啊屌

我地呢個民族已經經歷得太多..

不嬲都睇BILIBILI D彈幕好有梗XDD

真..佢地啲玩趣素質比較高

running man不嬲睇開b站

Youku土豆先係視頻始祖

要打簡體字先係中國人吖ching

點解小左位

b站你地用左幾多年，入面d中字視頻未又係大部分無版權翻版。再者b站已經又各種紅色入侵，共青團咩都有。

咪撚阻住人睇动漫啦
动漫內部不應牽涉政治
就比我哋娛樂致死